\libexperiment[]{region}{2013-11-2}


\section{Чёрный ящик}

Предложите электрическую схему, находящуюся в чёрном ящике и измерьте параметры схемы.

\textit{Оборудование:} вольтметр, резистор известного сопротивления ($10\unit{Ом}$), реостат, батарейка,
чёрный ящик.